凌晨2點抵港，有咩方法由機場番大埔？

除左的士...

機場巴去到沙田新城市再轉N271

NA40最尾嗰班開點七

屌...唔通要訓機場..

咁落旺角啦

出九龍轉n271/紅van

出旺角NA21開0215,轉N271

坐到0530搭頭班E41啦屌，反正你左轉右轉至少搭兩個鐘，咪一撚樣

男定女？

藍絲

點落，我都想去幫拖

UBER

親身經驗 機場去旺角轉車

拎得行李過關都3點，坐下洽下食個早餐搭頭班車la